用一個論述就能取得所有立會議席及功能組別議席

無錯 就係講
當民主派取得大勝後
社會相對回復平靜
呢個係一個不爭事實黎

而大部份人為咗和平
都會轉投返民主派
因為好多人係勝利球迷
甚至係利益取向

以此為論述 必定取得一定數量選票
即是相反論述為
如果建制派取得大勝
社會會重回動盪之中
因為佢地係根源 係始作俑者

同樣 功能組別如商界等如果非民主派
社會同樣會重回動盪
零售工商將會繼續攬炒

劍指建制派

所以運動要持續並非易事
如果我地未能成功集氣重回運動
則需要改變模式及論述

簡單啲黎講
一係比我地贏
一係攬炒
就算功能組別有任何一個建制派
社會都會繼續不穩定
攬炒將會繼續
群眾想揀邊樣? 自己決定啦

經濟大春袋將會以工會模式呈現
假若建制大勝
將會民不聊生
老人院執笠
經濟將會嚴重下行
出現大飢荒

自推

認同 但小心冇左道火

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

推下行動post好過啦!!!

依個氣氛你確保下年一定得?